[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4463)

勁

Fast

辛8888

今日開始我帶領大家

講笑

舊登牛屎非胡展去左邊

辛特廢撚到

真係入閪到波咩
海登咸1.3x收息易撚到

99

9999999

特雷5連c ok？

應該1粒完場

海登半6全9 角細gel

特雷係咁落飛

最後一注 今次唔撚買盤
太師達 半大!

冰撚完角未 屌你老母達屎

快

100連角吧

99.5b goal

晏d有冇重注追數料

番緊工廠區

海登入未姐

中

特雷唔洗扮追，拎張rc收工啦

抓飯直播

特雷9.5s cashed

爆啦波

辛特入到波叫我
海登咸輕鬆gel

1.5/2 好吸引

3:3

屌你老母假希望

小心 妹到仆街

仆街
得返半格....

係咪on9架咁都比人追和

3-3 抵撚死唔刷角

上盤的尊嚴

買兩場角大 開兩場超高水大波係咪應該轉行

特雷反吸 我即刻自殺

嘩屌你老母又假波

刷角啦屌你 入波把撚咩

一齊好無

仲有冇賭球
條撚屎搞暗POST又鳩屎比人起底果陣好撚好笑

達斯食屎啦

？

最後係上盤gel定下盤gel呢
呢場冇買都睇得爽

刷角呀海登

特雷俾次機會

要43了

挽留

炸佢老母啦

43

02未 好辛苦

var

隊泰斯和波專家？

海登刷呀屌 刷多2角

Gchi

3:4 ok?

10

假波反杯

Fake

半6全10

What?

唔計

6th goal disallowed

海登全格頂撚實

炸

不了 半6全11

Fake呀 2:3

屌你老未又炸

冇了 輸半都唔俾

咁都吹offsdie
條友無參與進攻

3:3都fake

唔洗自殺了

好在

刷多1角dllm

齊心聯就係要齊心下盤 上盤唔比收錢

辛特12腳得1腳中龍
慌佢識入波咩
又係盲人足球隊

好彩球証黑哨.咁都計offside

抵撚死 吹到自殺咁大就要留返你條命黎輸錢

有冇影響防守球員？
冇睇

2-4啦，扮乜鳩追

會追和

G持

假到 條友都無參與進攻

11

一定冇

快手全角大

咩話又買中假波

唔會

１１

歐塞爾goallllll

Aj

冇買錯精英隊
一開就入

特雷rc
搞掂

特雷紅

炸完紅埋

屌佢老母on99 都無影響個波 咁撚樣都吹走入波

11c goalllll!!

紅埋

Rc

佢行兩步出返禁區

炸完紅撚埋

11-3

好波可以訓教

兩場下盤水泥gel

11c
角大x大波
2x1收錢！

on9 踩鳩個龍做咩

球証真心做到野
肯定買左好撚多下盤

阿些秒jump

海乜威無論如何都要單數

咁撚樣都越位仲有天理既

有冇法撚手足

啊些斯奧比人秒入
上盤jump

有冇手足買左精英隊

呃左好重反cup飛

德乙全下盤easy gel

3-3變2-3?

2:1得唔得

真係癲

咁肯定？

唔買多個零

假撚到

有

好撚定
見過唔少呢d盲人隊
完全冇擔心過

我了

垃圾海登平時又唔刷 呢場領先反而爆

爽

乜都得

Bye

甘堡爾半場入球大

啊些快d cup啦屌

1-1 得唔得？

有無下場指示

盤都走唔到特雷

海登-2

12c

屌 買上盤開下盤 幾日都係咁點賭

發現華倫西恩斯對甘岡真係大波唔到
對其他即刻入波

恭喜收足

啊些1:1

阿些

點走？
得贏/輸半/輸哂
就係冇走

甘堡爾快lun d入波啦

條友70min上場 76min RC

尻買 miss左三點個啲

黑到咁話點追數？

忍手下個月先賭

一係你要搵到支盲公竹

13c

重注左自己rc冇計

達斯4連角未

三點半又可以錢滾錢

甘堡入球大

1比1 or 3球 10 1 100

-1-1

Me

lm

辣芒gel

14.5

我

I

德乙半一全一 屌你老母

我係教練就雪撚到佢唔敢再攞牌

開到場三格喎都

3格角大goal

甘vs馬

直屌第三格終於中

14.5b開到派我500

頭先有個巴打叫人屌幾格角大

單單單單單單

半6仲估無希望

14射2中龍 個射波制同斬波制調轉咗？

好

啊些咩料？

pm

Lm

祖巴

半場

其實徳乙上下盤係咪長期掉轉？睇都冇睇買下盤就中

有無人買左洛達 中左伏

齊心聯齊心過關終於中

100連角成功

踢左16分鐘姐喔

高排名受讓

15mins半場

呢場開高左格 反而隔離個場個細先食硬你

應該係球探壞咗？

荷華高斯已經兩黃

阿些已經中場

買左上盤 點部署

屌那星 中場都有波入

打四節，因為轉咗nba

唔洗部署
冇即場

Thanks

Tg me?

15c

有啲開心又開綠燈啦
勝利最後機會，法蘭克福盤

多謝師兄

半大全大

丹保薯3:0

法撚係咪大船？

買左對家點部署

有邊啲會派500俾我

會唔會cup

下場啦仲部署

屌頭先買唔到丹保殊過撚左鐘結果咁撚正氣

Ok

Haha

15c cls

Tg?

02未

屌佢老母

多德勒支屌你老母

太師達快半大-1

Ching衝出黎派錢俾我？

我第一

cls
差d 嘔返半格出黎
垃圾達斯廢撚到

2:0

法蘭角球
羅馬角球

你tg我 我俾我account你過比我

輸

羅馬可能on99又無走地角

法蘭 羅馬刷角球啊 屌你老母 落後緊唔刷？

又係個d踢8分鐘既波

辛咩撚野 主場一腳都冇射過

都係果句起身收錢

可以

20200207 針針針
1 墨爾本勝利 [0/+0.5] @ 1.93❌
2 特雷斯登 [0/-0.5] @ 2.03❌
3 辛特侯遜 [0/-0.5] @ 1.95❌
4 辛特侯遜 (第二球)@1.85❌
5 幸運薛達 [+0.5/+1] @ 2.09
6 多德勒支 [0/+0.5] @ 1.95❌
7 阿些斯奧 [0/-0.5] @ 1.86❌

初盤平手盤呀on9

乜撚野比達 地球人嚟？

其實有得睇

得蛇又發力
快

唔通荷乙要全半大

羅馬定博洛 想跟

布雷達goal

呀些咁快半場？

買咗荷華

你絕非池中之物

第4口單雙終於追返哂之前啲數

荷華高斯讓一球比人禁屌

荷乙終於識入波

卡昂頂撚住

唔怪得啊些

想問下冇整到轉數快 係咪拎唔到錢走架啦

奧斯針 點夠打 對面係比達

下場買咩？

荷乙竟然全部入晒波

20200207 針針針
1 墨爾本勝利 [0/+0.5] @ 1.93❌
2 特雷斯登 [0/-0.5] @ 2.03❌
3 辛特侯遜 [0/-0.5] @ 1.95❌
4 辛特侯遜 (第二球)@1.85❌
5 幸運薛達 [+0.5/+1] @ 2.09
6 多德勒支 [0/+0.5] @ 1.95❌
7 阿些斯奧 [0/-0.5] @ 1.86❌
8 法蘭克福* [-0.5/-1] @ 2.11

銀行轉帳？

法乙靜到呢

無整既話
普通銀行過數
最快都要下禮拜一定二先有錢

我就唔信你咁燈喇

都無整

千其唔好唔信

高抬貴手

紅咗都唔識入

都無, 係咪GG

咁等馬會開啦

2.16

2.16唔怕掛

你都唔整點入錢？
落馬會入錢？

啊些2:2

PPS入錢/入現金
拎錢就落去拎

太師半大gel

阿梅精英半細Gel到手軟

我唔買盤即贏！

羅馬點買好

如果法蘭輸 一定假波
雙殺 rb輸奧格 講出黎都假

荷甲邊邊12m

有咩

唔輸下錢邊有得開心

Var 12m

支持

幸運RC全餐

主？

半大咁撚易既

紅撚埋

幸運rc 歐塞goallll

掂

啊些打NBA啊屌你
半場2:3？

幸運中

買盤成日叫到氣咳 唔知為乜

點買

得仔派200比我改運先

幸運薛達我屌你老母買你三次三次都針

針

入波先啦

荷華goalllll

狗乸深喉
唔識入波咪撚踢啦

失控！！！！

入左啦

咪再賭啦

荷華

幸運薛達❌

今晚有咩啟示？

太簡單啊有冇人跟咗我一齊贏錢

等馬會開啦

如果PPS係即時轉帳個隻
咁最遲都係下禮拜一二攞錢
唔係就無救

荷甲都幾假
客扮禁屌食紅

痴撚線 歐賽爾個場無龍架5射正5入球

唔係講笑 買燈閪對家真係心都定d

荷華羅馬一樣盤

反手左

神人發現案

上盤24

知你反手啦衰仔

精英半細Gel到硬

卡昂多德勒支+1針

荷華大波有冇

屌你老母場英冠原來冇盤 留意左成晚

西甲都無即場

Mario9omez

法撚同卡昂

諗諗下我反左兩次 係咪姐係正手

法撚0比1

c

po飛啦

中硬 等你派

重新上路

而家肺炎 jc叫少d人返黎睇即場

Po咩飛 想知咩？

得sir今日狀態咁fit

你咁燈 唔好講埋呢啲嘢

加油

放心 法撚我打左粒星

羅馬 里爾兩場睇好邊隊

德假又撚狗
N場角細依家又無啦啦角大

羅馬有冇即場角

想知德甲同唔同路
唔怕你燈，真心

奧格禁屌 主無了 奧格上

打埋我場啊些得唔得啊

廢就話人假

幸運咁都冇半大

幸運都禁屌
無啦啦紅牌套餐
造假造到

仲要無即角

暫時兩日買盤開全對家
買左奧格 望中

法假主？

羅馬角大？

可以點樣補飛？

法撚大角根本就好合理 法撚單刷都起碼7喇 上輪已經有版你睇

我冇買就唔會鳩up

求水

淋花水
羅馬角大 昂熱盤

Hi

得蛇想做新書包

roma?

布里斯托城 GOAAL

唉未派買唔到0345

我得8連

正氣到呢

勒芒垃圾到打多個都輸

羅馬有角買

買埋洛達咸
兩場都兩倍好吸引

羅馬一格角變兩格

同路

咁搶口既今日

荷華咁都無半大

4點有料開左波講

屌英冠又秒goal
點搞呀

撚一撚嫁啦一定

頭蛇

肥鳩買咩好

垃圾荷甲長追細波

買左10k法撚好擔心

買唔到下盤

羅馬GG

艾拉維斯

4點應該

盤？

係呀

我就訓

臭格 博洛入波未

法撚妹撚到

20200207 針針針
1 墨爾本勝利 [0/+0.5] @ 1.93❌
2 特雷斯登 [0/-0.5] @ 2.03❌
3 辛特侯遜 [0/-0.5] @ 1.95❌
4 辛特侯遜 (第二球)@1.85❌
5 幸運薛達 [+0.5/+1] @ 2.09❌
6 多德勒支 [0/+0.5] @ 1.95❌
7 阿些斯奧 [0/-0.5] @ 1.86❌
8 法蘭克福 [-0.5/-1] @ 2.11
9 博洛尼亞* [+0.5/+1] @ 2.19
10 伊巴* [0/+0.5] @ 1.87
一日10場最多都係輸10k
輸完再入 訓教88

你知唔知我咩料？我係神燈

羅馬隊閪野又想輸波

艾啦

法蘭又真係腳都唔起下

第十場中

派小小俾我

得蛇要左伊巴。。 買和

以前就係派完比你黑到宜家

艾拉上

羅馬盤似大炒全格

里爾goal

迪斯高快

比博洛屌出血

半場入到一球算係咁

Goal

01

goall 博洛

屌 羅馬又閪

屌
閪甲冇即場...
狗會係咪又想罷工..

嘩一齊入

講個笑話

羅馬

roma

仲有人買 roma

羅馬半一低水真係唔撚會買 搏下高水唔好? 隊波咁西

羅馬 食撚屎

羅馬半大

20200207 針針針
1 墨爾本勝利 [0/+0.5] @ 1.93❌
2 特雷斯登 [0/-0.5] @ 2.03❌
3 辛特侯遜 [0/-0.5] @ 1.95❌
4 辛特侯遜 (第二球)@1.85❌
5 幸運薛達 [+0.5/+1] @ 2.09❌
6 多德勒支 [0/+0.5] @ 1.95❌
7 阿些斯奧 [0/-0.5] @ 1.86❌
8 法蘭克福 [-0.5/-1] @ 2.11✅
9 博洛尼亞* [+0.5/+1] @ 2.19✅
10 伊巴* [0/+0.5] @ 1.87✅
訓教

2020年

里爾正氣

史摩寧又派膠

Rome角大？

fg奧格串博洛

洛達咸仲未入

臭格半和

巴打成功入到錢未
係咪會派

里爾 真糕定假糕

羅馬角大 穩

羅馬對閪波，skip保平安啦

real goal

點解法蘭呢隊野會甘hea 次次都hea踢 屌你老母

竟然係客隊刷先？

Roma落後刷角？

1-1羅馬

1-1

1:1

og

Cashed

羅馬半大EASY到

法撚半大 5 1 100

Roma cup!

法撚角細

半大

法撚

ME

中！

留名

先一球

咁樣唔清出底線踢入龍

今晚好多大波

法角球

羅馬角球

屌你臭格

3:45全半大派 100

啊些又唔cup
布里斯托城又比人cup

法角球
羅馬角球

臭格

法你老母克福 刷角啊撲街

發覺我次次講完派都會開唔出

羅12

1 2。。。

利爾平手咁都開到

roma對家世界波

羅馬

roma又玩

今次有

羅馬撚狗

frankfruit 奇嘖半大

全隊斷腳算啦

廢隊都買真係要驗腦

堅廢

法你老母福 可以唔刷c 好野

卡昂dllm

布里斯托城 JUMPED

我曼棄將都當保 就知廢隊

3球都係博洛入

法你老母福 角球

羅馬 吊你老母 訓

伯明goallllll

好辛苦 屌 唔刷算9數 法蘭 羅馬 食屎啦 撲街

買咩都斷

幸運薛達入波一世幸運OK？

又係派唔出

不了

羅馬可唔可以cup

羅馬唔追和下半場係咁先

布里斯托城廢撚到

葡超買咩好

法蘭

羅馬咁垃圾點讓人半一呀

主

丹保殊勁到

買羅馬嗰啲真係要驗腦

荷華20未

屌你老母荷狗

洛達咸半場比球先

荷狗對家紅唔入 比人12m on9?

荷狗

有我加持 12m都會射失

好彩

勒芒

Miss左？

係

半場得4C開11.5
CLS狗會

博洛 洛達咸

永久blacklist幸運垃圾

艾拉0射

咁又唔洗 係主咁都讓半一 好難買受讓

法蘭克福 and 羅馬 開到事前角大
5抽1 200

勒芒對家紅咗都唔識入

幸運打小個都撳屌緊荷華

thx

羅馬下一球
收息
@1.48

ok

幫你叫 同左路
555556

我買過3次都輸
有次對ajax讓3.5/4都比人炒DLLM

荷終於20

荷華 2:0

終於20

荷狗goallll

屌你 勒芒爽手啦 我個全大呀

點解會買左多德
要驗腦

多德追和既機會有幾大

荷收全格

0

西甲靜到

荷乙 兩場1:5 cls

1:2
單到完場單到完場

唉 咁想派都唔得了

精英隊3分鐘入3球對面喺未無龍...

差小小手痕買洛達 好彩

話派都改變唔倒個賽果架

堅唔堅架個比數

唉屌你勒芒 對家一早紅咗 我個全大都要叫咁耐

但有幾場開細

奧格追和先

刷∠啊 屌你老母法蘭

艾拉jump定

好撚癲 我見個場精英場入完又入 仲以為bug撚咗

屌那星

法蘭角球

精英隊都1:4，佢地3場搶晒啲波

奧格針

法撚精神

係
一係狂入一係唔識入

奧格踢乜撚

有冇機

勒芒可以翻法丙啦垃圾到

前排唔記得荷甲定荷乙勁多0:0 真係輸撚死

法撚半大。。

艾拉呢隊賤種仲係0射

昂熱cup未

真 順便斷腳喇屌

有機 lm

係屌佢老母

臭格踢啲乜撚嘢波呀 成pat屎咁

艾拉呢隊賤種次次買都唔識入波

荷乙要等幾耐派

Nac我屌你老母

法撚 3:0

法蘭撲街仔 角球

諗緊追唔追法撚第三球佢就入左

法乙可唔可以絕殺

唔講啦我都係

屌原來我4x1串咗奧格 針

大波全格

嗯，講左仆街死

我要角球啊 屌你老母

客隊ng有冇

冇，小心

法撚半一高水全格
羅馬半一低水

追4/4.5b好過喇

奧格 奇跡連c好無啊

買左奧格 求追數料

刷角球啦 屌你老母

法撚個場俾多球嚟

卡昂 阿茲卡班

1:7

今晚D波既賽果有D唔正常..

屌屌屌屌屌 一個角都唔刷

好似收全格

66666

2串1?

有時候真係唔明班球員教練個腦唸緊咩，短傳中根本滲透唔到入去，邊鋒甘大空位 係死都唔落底

多德補時例追一粒

都痴撚線嘅

係呀 受讓+1

羅馬刷角啊

肯刷未啊 奧格 法你老母

少注 奧格Ng

中撚晒

1-3⋯⋯

Roma收皮 好波

R晒頭 今日半大一係唔開..一係就開夠3-4粒比你..
但明明半場多波既 下半場就靜到乜咁

等埋完場先

勁撚到 收過萬應該

冇買羅馬盤買左角細

roma 無限大

輕鬆

祝福法撲街 全隊斷腳

roma cup 到 10 1 100 la
小注反cup

里爾

奧格羅馬笑話

點杯呀師傅...
客隊打真軍

淨係記得你買696反cup幾分鐘贏250000

法撚 奧格 是但俾多球我

買左反cup 開到咪派大家開心下

羅馬13完場派100 玩下先0.0 10 1 CD-ROM 88

好撚勁
點做到

以後死都唔買法撚

意甲： 羅馬
英超：曼聯
西甲：西維爾
德甲：？
法甲：？

閪甲重有ATM... 閪既話..

贏緊3:0喎 你買咗咩

法甲 摩狗

呢兩場開始反底
主場好撚勁

咁都差啲

拜仁 里昂

唔記得咗AC米蘭？

角球

里爾好似好d...主場龍 客場蟲都不如..

德甲 rb

呢幾隊無料唔好學人讓人啦

羅馬Ng無時間解釋上船先

德甲：利華古迅
法甲：摩納哥

同意.

4球都係客隊入
摺撚左佢啦羅馬

羅馬輸波都唔刷

即場買咩

goallllv艾拉

艾拉

羅馬冇入球仲有3.75

覺得羅馬5/5.5細可以入下手玩下..其他不了.

羅馬對家

西甲又撚半大

艾拉而家先入 有個半主手足慘被迫害

屌你 奧格俾球面子球嚟先得唔得啫

昂熱追和未

喊出來 半場即入

羅馬3-3 有無機 ?

葡超客!

冇 認真...4球都對家入既..你重叫佢入2粒..

買個10.5 過下手癮

無機

我諗嚟多兩球烏龍會易啲

羅馬一腳都唔射下

roma 刷角入波plz

發覺要贏錢都係賭少啲乙組波

比人入多2粒都會易小小...

法撚比多粒黎

Sick ball

羅馬1-4

博入4粒 勁到

真

Smalling點解仲可以係頂級聯賽立足
真係諗唔撚明

連美斯都得....有咩咁出奇

羅馬-5⋯⋯

羅馬ng重注

屌 追多注 法撚 3.5/4b先

話說..你改名前係咩名

羅馬角球中位數12個
各位輕鬆cashed

唔再買半大

真特絕殺未 唔係斷呢關啊

想gel了

成班友仔成日改名. 最慘有d重要冇開過post..點知乜水

昂熱追和好嗎

兄台買咗咩

羅馬刷到12角一世球迷

羅馬SIU 4

本身戒咗賭宜家無工開搞到要捱夜送錢俾馬會

隔一排就會有新球隊斷腳/空難名出現

24

2：3

2-3

羅馬長追對加

準備刷爆角

2:3

上呀 法撚

最後生死20分鐘

里爾平手盤正氣

大羊駝拉里神祝福大家

好想gel定先

真特差呢關

奧格斯堡有冇面子波

支持法撚 90分鐘有多球

入來有咩意義

應該3.5b

有了

4:0

嘩屌 4:0法撚

發福4-0

靠法撚仲實際

Gel?

9-3

5-0⋯⋯

羅馬cup未

想睇 4:1 收全格

Diu 2連⋯

嘩屌 法撚

On9 昂熱

wa diu 5:0

要留tg了

2分波

喂
輕鬆

法福好舒服

買臭格既抵輸啦下話

法撚打完盃賽上晒身喎

羅馬比多三角求下你

有冇人有追法撚 3.5/4b 有5倍

球證表示唔想客隊輸得太難睇決定唔補時

林肯城杯得唔得

西甲又爆角

7.25入

炒完RB 開始反底
btw臭格把握力好d其實唔洗食蛋

羅馬ng送錢 快買

德甲好少有補時

羅馬3.25 10.5大

9.5就足水就次次有角 典賭

睇漏眼 11打10 開半一 鬼盤黎

55波會補架
炒多過3粒通常唔補

艾拉 2:0

羅馬RC

紅

屌 紅埋

羅馬紅埋 好波

咁多位巴打唔洗訓既

屌你老母

角大gg

博洛gel得

劇本神9

阿兹卡斑留tg

你有冇見過人跑馬拉松會食完個飯先繼續跑

我留

你好似睇人跑炸bo🤭

羅馬刷多兩角啦

停角ok?

E巴咪撚刷啦，你都輸架啦

艾拉咁都贏

刺巴做咩唔出水

紅左入兩粒ok?

心歷其境

屌我串左洛達場廢波

上場羅馬紅
今場又紅

想贏少少口罩錢

3連角pls

隊波根本就冇靈魂

剌巴究竟點睇盤
見你成日中

羅馬上場撚狗 今場繼續撚

刺蛇又大中...

夜晚咁正路既

無入球收息

10c

-2 pls

批准

合埋眼篤都贏錢

11c

10.5咁都有神蹟

CLS

快啲兩連啦

準備聽日輸返

屌你老母又連角 開親角都運角

羅馬補幾多

5

差一角快快快

9.5 10.5 11.5 細
唔差在爆埋佢

應該會留返格

爆

CLS
補時三角

橙

12奇蹟

刺巴
拿根亞盤點睇

屌你老母爆我11點5

勁中

多謝羅馬 角大奇蹟

即場13倍

準到

4:2波膽都唔比我中屌

屌冇錢啊買晒

11.5奇蹟

伊巴大球

伊巴奇蹟追和

賭仔既第六感話我知係阿度斯維

伊巴仲會唔會刷

阿甲2場上盤.

賭呀
半細1.25都賭

全場有冇2球都成問題

6點阿甲半和

係，所以賭個半細

阿度斯維

6:00 半細 1.25 都係博爆冷半大

護級戰喎今場

搞Gag?

Last 30 s轉水買唔到

有時0.5/1b 覺得會入
1.4都買
贏小好過輸
我呢d人都係贏唔到大錢

羅馬幾時全隊胸難死

日假又要殺賭仔

其實開唔到半大咪索性唔好買

超級盃
狗都唔屌啦。。。

點解要咁做...

比博洛個神龍救左

一路踢一路食pizza

搞錯

我都等佢入呢球

見你a0比你中

半大好難收息

艾拉x博落x里爾 goallllllllll

0：1

半大準備

整多粒？

瞄撚準備

呢場我睇盤似客但唔敢買 你覺得係開主？

又係我對家入先

下盤水泥gel

zzzzzzzzzz

8:00 試吓智甲上盤串拉魯斯

1:1未

買左客

剛剛派了多少😂

應該全場會和

頂住半場先！

8:00阿甲客盤馬會仲開得高水過出面 要和了

下盤收錢？

直插和波？
阿甲成日做和

準備

睇埋最尾先

客主派500

幫你叫爆 等錢洗中

350->3200->2300

小阿根廷人主場不敗戰績但有平手盤買係咩玩法?

Cash out la

冇綁銀行戶口，馬會又冇開

早你地個晨！

fake賭仔買客

應該淨係fake到弱智
利申: 準備買客

365客盤開緊 1.9仲低過馬會
馬會又派錢

呢排市道唔好 馬會想派返啲刺激下消費 好正路

一陣會轉水架啦

唔開投注站點攞錢阿 dllm馬會

1834633

02..

今日會唔會開狗會

客收錢

你係咪on9狗會個水封緊盤梗係未轉啦

輕注收$

抽一半買拿沙同角細訓得

屌你老母羅馬又輸

朝旱先訓？

想買拉老師
上船？

智甲升班馬今場開齋

輸2球咁撚假

0810 有冇主大船

想直屌-1

0810又係和波格

皇賭好似有人要左

仆街 好彩未買

仆街同刺巴對左
要左主FG

拉老C 超級重注

咁撚早

有冇人要小阿根廷人

訓醒羅馬閪

等一開波9.5s 高水

成晚又針700屌你老母

客？

阿甲平手買客係常識

下 今日澳職冇特別項目？

小阿主場不敗

主隊繼續不敗

手震中

又jer

升班馬goal

真心問 2場都無

拿根亞作客都讓波

等到西部聯我先再買 覆佢桌

中啦

可能呢場就敗

阿甲賭1.90 個隊

拉老師

老師jump

9.5s有冇人跟

11111

1-11111

拿沙11

迪祖 托盧卡往績
真係次次開主勝

龍珠個直播幾正

小阿Goalllllll

落哂FILTER 豬閪都變女神啦

好好玩咩

賭仔4寶

都話、真係、一早話咗

你咪玩啦

都話架啦
我一早話左 迪祖對托盧真係場場開主架

把聲

拉老師讓賽，正

買左老師係唔係要驗腦

小阿禁屌到

唔好浪費錢啦，仲需要驗咩

完場未啊。

入未 買左主其他

2場都買主

智甲2.5大 又中

1

996

997

咁快gel?

999